支持國難五金老細親自去裝修

日日嗡割蓆退出 又唔見數簿又盛
我屋企夠口罩呀可唔可以嘈少一日半日 成日靠內耗揾存在感

Cm啱呀 國難兩個字你註咗冊？
人哋都係黃店你就走去叫人裝修

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

咪鳩理佢哋喇

1/10

冇理好耐 想紅唔係咁樣的
要裝修自己裝修飽佢

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10 不願面對的事實

7/10 不分化不代表要啞認或支持本質是錯的事

8/10

9/10

10/10

腦細 我支持你
你唔係為咗面子要手足替你冒險呀嗎？

閪撚到

記得做live呀

負評狗不願面對

好煩啊
怨婦咁
成日為小小事叫春

負評狗不願面對的事實Fillmore

推熱門

垃撚圾 日日搵野黎嘈 都on99
國難你叫左人地唔叫得 咩料

Dllm ah

幫推10連先

幫推

好撚嘈

怨婦又黎

事源#

咪唔好撚賣啦戇鳩
國難個名得佢用得呀？
賣野賣撚到想做大台咁 一唔滿意就威脅加價唔賣 收皮啦屌

唔好理怨婦聯盟班on9啦

國難其實除左係名詞，都可以係形容詞..

On9仔老細

真係好撚煩

國難大台
FB仲有食班奶李政熙屎忽

熱狗煩完未

國難怨婦

又發脾氣

賣炒價仲話自己良心價
日日係到消費光環
但仲有班傻鳩係到課金比佢

傻鳩國難 你註冊左得你用得?
長發個間出名黃名 裝你老母修呀
煩撚過閪

屌 仲煩過熱狗同五毛

前熱狗

老細都仲係骨子裡熱狗DNA

熱狗改不了吃屎

怪唔之得啦

好撚煩 幾個月前開始就係咁周圍屌人

怨婦

唔知佢燥咩

前熱狗衰過熱狗

講漏左 日撚日發脾氣 少少野就話自己D野會加價貴過出面 收皮啦

熱狗出名垃圾 係咁搞分化

唔好理佢啦

煩撚過閪 咪撚理

有貨

支持
屌
下下咁執著 黄色經濟圈仲洗繼續既
大家都係想幫手足啫 咁激動做乜7

佢真係好撚柒鳩煩
但唔該唔好綁架埋呢隻香港納米口罩
我就算去AEON/HKTVMALL呢啲公認唔算平價嘅地方買都唔撚洗要20蚊一個
仆街啦死熱狗 仲衰撚過藍絲 全家肺病死啦 咁撚小氣

屌你老母 我就係鐘意乜撚嘢前面都加國難兩個字 你吹？

條友怨婦到

成隻小學雞咁

笑左 國難忠醫沒阻佢條水

好撚煩怨婦小學雞

條友真係好撚煩

死埋一二邊吠啦

國難幾時俾佢注冊左?

算鳩數啦個小氣撚成個怨婦咁，屌一句就嬲嬲豬block人仲要刪留言，成撚個林鄭咁

自從佢威脅加價加到幾皮之後，就unfollow左
睇清左佢個人既脾性

熱狗可唔可以靜啲

國難兩隻字佢申請咗版權？定係全世界得佢一個用得？
咁話人發國難財係咪又會串親佢？

死埋一二邊吠啦屌

熱狗認真係有分化癮
又搵唔到證據話人地呃錢
就喺度叫人裝修

裝修就唔好啦

支持摑國難五金老細二巴

：屌，知唔知你好撚嘈啊

執柒左佢唔好開囉

好彩佢唔係叫做國難叫雞

個女人賣得平過佢又叫人做臭雞 痴撚線
睇完呢個po等陣又加價

好彩佢唔係叫做國難賭波

好彩佢唔係叫做國難記者

好彩佢唔係叫做國難醫護

有無人知青衣間舖咩名，準備去幫襯

死番去 痴黃洋達啦

請幫手正評！請廣傳！

手足護目鏡抗沙士

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

個別分析：
護目鏡：
防毒面具/濾罐：

————————
首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration.’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以依個standard非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

但係有巴打指出部份面型有機會有gap, 建議如果屋企多人買多幾種唔同牌子試下
———————
次選：
Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機
會）。（巴打指出Pyramex Capstone 只係indirect vent唔係non-vented，如果有心改，可以買熱熔膠封透氣孔）
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝有一定防禦力

Uber Ultravision Gas Goggle

第一，佢寫明係gas-tight， 同埋 no ventilation, 所以同樣做到non-vented 效果。
第二，佢過左歐盟嘅EN166, EN170 測試，寫明可以防fine dust particle （smaller than 5 micron), 可防超細粒子，令人用得比較放心，同埋EN166 嘅test，對防衝擊力一定有一定要求，所以亦適合發夢
第三，官網寫話戴眼鏡都用得

3M 1621 護目鏡

雖然唔係完全氣密，但係過左D3 test 同 ANSI Z87.1 （冇過plus 果個），對飛沫有一定預防能力，依幾日試過，除左大霧啲之外其他都ok, 包得幾好，重點係好便，五金舖$20-30 就有，性價比最高！
巴打指出大霧，唔適合返工

泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

—————
8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

清洗參考

建議清潔步驟
番到屋企，洗手
唔好除眼罩住，用火酒紙清潔眼罩外部
除眼罩口罩，再用酒精/消毒清潔劑/稀釋漂白水清潔成個眼罩

酒精搓手液 vs 洗手梘液

支持老細自己去裝修
煩撚過西 日撚日叫春
學下老豆搵仔 靜靜地好唔好

我知國難老細幫左好多手足，但真係性格上太小學雞

不了

我想講其實呢間野都真係好仆街
國難屌都唔係冇道理
佢呢間野仲以為香港自家牌子
賣到$900一盒其實真係好撚戇鳩

熱狗無一隻是無辜的

唯一出路某程度上都係呢啲仆街打沉

講過執好多次 煩撚過街市附近清貨大減價

好撚想捐 特登去個隻

Push

老豆揾仔做實事

熱狗一貫作風
又諗住用自己既「影響力」去做KOL

下下用要脅，屌人去發功

所以我無否定過佢有出力 但呢種閪性格
分咗唔少注意力 擠牙膏咁成日嘈

叫左春咁多個月唔攰架咩

賣電腦野，係美心對面

襄王ching啱呀

煩到死 成日都要搏出位

執柒咗佢啦

呢盒嘢國難五金賣成1000蚊喎 仲貴過你話仆街間鋪100蚊
屈臣氏都賣100蚊5個 根本就係呢隻入貨價本身就貴 關間鋪咩事

講真
需要裝修嘅係佢哋

青衣都少黃店 仲想搞鳩人？

Agger 支持黃店

小心分化狗
我兩邊都唔割，兩邊都係自己友
只割分化post

終於認咗
之前又話乜嘢自由市場
人哋十幾蚊隻賣都唔關佢事
而家就hashtag屌人臭雞
日日成個八婆怨婦咁
唔攰㗎咩
唔講啦，費事睇到又有藉口繼續加價

小氣鬼

咁又唔洗
只係覺得想紅既方法好多
佢食相肉酸咗啲

笑撚死 佢去嗌手足裝修黃店
你個腦坐撚住咗？

好撚煩
成個怨婦咁
無人理一論又衝出嚟搏屌
最撚躁係有班真心on9撐佢成q日老細前老細後追住含

好撚煩
之前買gear俾你鏈撚住春袋咁款
要求你 拜你先肯開鋪

之後就一直成個怨婦咁樣

唔係想分化，唔係想屌佢

但真係唔想理

小心炒賣n95個啲賤種好過

nask好似不嬲都貴 之前一田都係900盒

冇理好耐
笑左
你做緊乜鳩

其實佢係先真正食緊人血饅頭

我夠錢買 口罩夠 唔洗求

如果係黃又唔係食人血饅頭有咩問題

有fd留言我咪見到囉

等等人地發脾氣話唔開鋪

條友好小學雞

祝大家口罩常滿

熱狗血統

之前佢出d post都仲可以話合理

依加阻到佢條水就出黎怨 國難忠醫你唔撚屌? 你付出好撚多但都係錢居多 國難忠醫比支共搭撚左幾日有怨過一句?

你屌佢撞名到算 依加都叫人裝修 想裝修咪自己去囉

定係成撚日用平賣gear比細路然後玩造神運動依加想落order指揮人呀屌你老母李政熙

有35隻熱狗不願面對現實
靜靜留下負評

Unlike 左佢好耐
一開頭覺得佢好型好正義
之後愈來愈覺得佢成日情緒勒索人好似啲crazy ex 咁
仲要覺得自己係大台 其他人一定要follow 佢
得佢先可以叫國難 賣貴野然後屌鳩人賣平過佢呢d都算
最on9係家書同開鳩人名督灰
頂唔緊 unlike 後舒服好多

叫佢收嗲啦

運動一開始痴到少少金上到位又唔識收
想做大台點知比香港人拆穿屌到仆街
到而家都未肯收皮以為香港人無左佢唔得
日日怨婦咁搵野屌刷存在感
真係垃圾黎

agger
之前係fb話人地賣得平過佢 佢唔賣on9

ON lun 9 知唔知呢隻平時正價幾錢?

Crazy ex唔係有朋友cm幫黃店澄清我都唔知

仲煩撚過啲M到嘅臭閪港女

剩係識用錢撻人嘅傻仔，冇理佢好耐

真係愈睇愈煩 仲有班細路追住含嗰吓先攞命

國難賣$1000呀
賣$900 仲要比人屌？

仲有貝貝事件 大佬日日spin重點
唔係唔俾你上位揾錢 唔好好要紅咁啦

啲熱狗真係好撚煩

人地屈臣氏5個都賣100蚊，依家間野50個賣900蚊你話人仆街？唔識價就去查下先，唔好咁戇鳩又做鳩同路人得唔得

佢官網建議零售價係$990

有鋪幫到人固然好 屌你份人又揚
敏感資料就咪撚擺鋪頭啦
一個衰咗累人坐十碌

國難自己咪又係食人血饅頭

哪裡來了熱狗哪裡就有分化

想講佢同熱狗反左面好耐
但係做過熱狗，之後出返黎做D野都係有陣熱狗除

40隻熱狗不願面對的事實

一句講哂份人閪

我相信更多係自己崗位默默深耕細作既手足更值得尊重

我都有朋友覆過啲on9 story 佢叫我frd同佢隻揪但當日有遊行我frd話維園等佢佢叫人即刻去佢鋪頭笠撚到

係香港大大聲話自己發國難財就大撚哂
賺撚到換埋車都仲聲大夾惡
前線就打餐死
你老母臭閪咸家剷走去換車仲好意思講出口
抗爭又好、抗疫又好，咁撚有心唔見你直接送？
惡撚到以為香港人淨係可以幫襯你
咁嘅仆街都有撐
呢啲閪人真係證明咗香港真係好多豬閪

要買就比錢 咪撚講咁多

明買明賣 請勿多嗲
貨物出門金不換

條冚家剷都幾撚煩wo
成日係到搏出位

仲出埋tee 利是封 相冊

不過on9谷件衫都有人買
要屌港豬有排屌

推到仆街之1/10

只係買產品又唔做多啲
贖罪又唔直捐手足
即係要香港人呢個靚朵又唔願出力一樣

6/10

7/10

妳不如食屎

咪又係借嚟出位賺錢嘅閪人
願者上釣個班又以為條國難撚屌真係好好人

好名

不願面對的事實

條熱狗自己咪分化撚囉

依家d物資又多又平連hktvmall都訂到
佢可以摺埋架啦
收檔啦怨婦

國難忠醫 小心睇路祝生意淡薄 手足平安

知 就係屌國難五金垃圾

臭熱狗

我補圖啫

佢小朋友黎 體諒下

Ok

祝大家口齒er er..

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

熱狗百屌終成材

今日已罷工 push

記得戴罩呀屌

李政熙不嬲弱智

改名做“怨婦五金”

Ching收下把口

新年流流一人屌句啦

以後無人用得國難兩個字

who?

重點係啲留言班人當佢神咁拜

怨婦到一個點😹
可唔可以唔好成日係又屌唔係又屌
煩撚到唔想睇

唔知以為國難兩隻字係佢發明

熱狗係基因黎

追星咁撚樣

唔係再幫國難五金出名喇
之前感謝你所做既一切
但成日開口埋口威脅同屌路人既
真的不了

#熱狗改不了吃屎

煩撚過老母

唔好理條傻鳩啦，同迖一擔擔

好撚煩 執柒咗佢啦屌
常日當自己係大台 盲撐佢個班先好笑

佢煽動手足裝修黃店先忍唔住出聲
如果唔係都廢撚事嘥時間係呢啲人身上

條友今次真係無知, 張相影既NASK 口罩係領先全球不嬲都咁貴,你一年前買都係$20一個人地根本冇炒貴

邊度有國難兩隻字

睇置頂

越黎越對佢反感

16年

收皮啦個分化小學雞

我留言叫佢直接割就好，唔駛加後面個句引戰，依加又del 留言又block 埋我

好撚煩

屌佢個班block 撚哂啦

好慘上唔到神枱係度擾擾攘攘

上次whatsapp爆食人血果單嘢有冇下續

琴晚留完言都比人del晒cm 同block鳩埋，惡撚到呢

個過國難老細直播就知佢有燥狂
一邊渣車一邊狂屌其他車

你試下上網搵下價錢先，唔通呢啲必需品會因為過咗幾年而平咗呀？ 人地賣900已經平過市價

我好聲好氣都要block 柒我 惡撚過中共

不嬲都話熱狗是弱智

平過佢就叫人臭雞？？？痴撚線

你講啲野對佢不利或者佢唔啱聽佢就block鳩人架啦 但仲有成堆人盲撐，覺得佢好正義

屌你老味李政熙又話收皮？又話唔再出嚟？
出返嚟死全家喎 快撚啲過主啦屌你老母

總之件件大頭佛

支持佢嗰啲全部都冇尊嚴

咁我知國難中醫俾邊個督灰了

公開處決自己智商

唔好咁啦 btw

條友真係好小學雞

佢咪唔好撚賣囉
郁啲小小事就威脅話唔賣 抬高價賣
佢真係好撚煩

國難兩個字講到佢註冊左咁

唔威脅下，又點會有班盲撐既人出嚟講啲佢想聽既說話

好撚後悔之前喺國難五金買過嘢

你覺得依幾年經濟係通縮？

好煩既怨婦

煩撚到唔講仲以為佢免費派

係
仲話人咩十二蚊臭閪 人哋平比你仲想點
好似全香港得佢一個可以賣Nask咁 想玩壟斷咪出聲 扮咩幫香港人

詳情可追

我幾搶口

就係話九百根本唔貴

屌, 呢隻小學雞真係好撚煩

原來手足個肺，手足條命係唔夠面子值錢

呢隻熱狗不嬲煩到仆街

熱狗DNA 怨婦
次撚次都話加價

啲語氣好似命令勇武去裝修咁 佢係咪咁撚巴閉啊

加價-》俾人屌-〉潛水一排-》求其搵d野曝光發嬲-〉加價。無限loop

好小學雞

有咩好威脅真係好on9
自己話人地用左佢個名，點知見d人唔撐佢，就轉左話人地唔知基金點運作
如果一早係依個point加話人地用左佢個名影響到佢，又唔係咁撚怨婦既話就大把人撐佢體諒佢啦

，

唔怪得d員工走撚哂

中二病

創字
既然佢覺得得自己先可以用「國難」
咁以後國難無得叫國難，要改口叫做咩

佢當班員工condom咋！用完即棄！仲要屈返人轉頭都痴線嫁，明明佢先係人血饅頭

同佢老友白影一撚樣咁煩

佢真係好撚怨婦

傻仔五金

成日小事化大做乜撚野

呢條撚屌真係好撚好撚好撚煩 係咪有情緒病暴躁症
煩撚到痴線 靜靜地做黃圈得唔得

後尾多咗人賣gear就廢撚事搵佢，好多都賣得平過佢

好撚柒煩

又係佢叫人自己決定
人哋決定唔駛就發老脾

仲要係原居民
所以性格好撚霸道

憑乜嘢覺得得自己可以用國難2個字？
有出過力幫過手足我衷心尊敬
但好心唔好咁撚小學雞啦
唔係件件事都問人係咪未見過惡人就你啱哂㗎

借國難二字人血饅頭點屌都無問題
但人哋本身黃店
佢個基金叫乜名都好 想捐就會捐
唔好睇得自己咁重要啦阿國難政熙

老細快啲去

呢個柒頭真係好撚煩
男人老狗成日喺度叫春咁撚樣

咁人地 唔好撚賣（quote from you)
你又話人威脅唔賣

我對自己人 幫過手既人 都以最寬容態度處理
好似黃店唔好食 都俾多次機會 唔唱佢

依加好似建議零售價 真係廿蚊個

最慘係有班腦殘以為自己好撚醒目死撐國難五金

手足會有獨立思考我唔會因爲呢種人有任何行動

興趣關係 識30up個原居民 全部講道理好nice

啱呀 但叫人裝修都好撚忽下

佢個格似係村霸嗰種

其實香港人真係好撚可悲，國難咁撚怨婦都可以有人死撐，但程班長同阿布泰就俾人鬧到狗咁，根本欺善怕惡
唔怪得啲人話大聲啱一半有錢啱埋另一半

賤種基因

代港人講聲對唔住利申無搶無排

鏈條撚咩
根本淨係香港都大把供應商
使鬼求佢
佢就勝在夠出名多人識咋嘛

本身都幾佩服佢
但係越嚟越怨婦之後就冇再關注過呢個人

煩膠

夠出名又唔多覺btw

熱狗真係狗改不了吃屎

支持

有63隻熱狗負評完唔出聲 笑

Last push1/10

前熱狗都仲有果浸怨婦除

唔知以為佢買左 國難 兩個字的版權

人哋不嬲喺地區低調做好事都唔得
惡到呢

李政𤋮悄悄留下負評

睇返琴晚個live 精彩囉
個天佑喺度一路講
隻熱狗喺隔離一路吠
不斷刷存感
之後搵唔到人幫佢裝修就想玩法律搞鳩佢
小學雞到呢

李政熙又想利用班手足
點解仲有人撐佢？

佢真係好叉煩
憑咩覺得自己係大台
仲要個女人係有 promotion code 先咁平
人地唔係有得賺架喎
依家得佢先係黃店咩

用口罩做懸紅都算
仲要得20個
用李政熙一個20蚊嚟計
佢啫係用400蚊起人底
咁都叫以本傷人呀？
佢block 晒啲同佢有相反意見嘅人之後
每個post 啲comments 真係

國難忠醫都俾佢迫改名 正on9 當正個世界係佢？
惡撚過共產黨

先20個就想煽動人幫佢
不過個post冇咗應該係俾人檢舉到冇咗

有逼過？無留意

正廢物

警察：屌鳩我，我咪唔派人出嚟，睇住你地俾白衣人斬死

國難五金：屌鳩我，我咪加價口罩，睇住你地病死

又唔好咁講 始終佢加價影響唔撚到我
唔係公權力老鳳要做 不過佢做野閪係絕對

「應佢要求」唔係迫
講錯，會唔會又加價㗎

On撚柒尻 就算註撚咗冊都唔撚幫襯
Who are you錢我有 膽我都有
無需要求

#37事源 🖼 #330逼國難忠醫改名 🖼
-
Pinned

飛上枝頭變鳳凰，上撚左位就咁撚串

Thx手足 有圖

一言不合就裝修

不了

第2頁 #37 此帖事源叫手足裝修黃店
第14頁 #330逼國難忠醫改名 #340花生

手足有料！去埋今日熱門過料啦

好似有手足post 咗內文

好撚煩 郁啲就裝修對準政權得唔撚得呀
同路人嚟㗎大佬 真係當正勇武係自己軍隊

嘩屌 做高級會員要5000蚊？
有冇手足fc 到係咪咁痴線

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

好難明

請FB search Anita Wong 入佢個谷
好撚勁

???
已經唔記得同unfollow佢地好耐